疫苗呢單嘢見到香港政府真係廢到一個點

連賓賓都訂到，證明到啲乜嘢

唔知誠哥肯唔肯幫手訂

點解冇哂反對派做野都咁撚慢？？